風你老母向，有想法有取態就辯論。風向風向，當自己係草咩！

如題